心理追兇 12

勁呀

苦肉計

如果有哂亀係度就好

鬧市殺人玩到咁大

醒返次

楊明好波

一個換一個

馬明利用muji

咁都唔約win sir

呢度好

頂你咁都比佢走

wa

終於迫到汪海澄自己出手

Wa

On9 放佢走

達哥

watch dogs

會唔會蠢到當街殺人

咁多人見到

馬明都好痴線 冇理過moon

哇

做乜鳩

diu

係咪發夢嫁

黑化 下一個dr wong

驚死無人捉到
當街殺人

刺客教條

做乜鳩呀

moon死咗 跟住個個怪馬明

結局智商下降

點會咁多人度落手呀

汪海澄呢下咁無腦既

咁就算架喇?
重有45鐘全打守門員?

On99

海澄咁衝動

馬明黒化咗

反cup喇

痴撚線

人山人海嘅環境殺人，好易被人查到

做乜尻要怪馬明

day

馬明好波

馬明咁仆街既

day: 唔好打
等我打

馬明果然係反社會人格障礙

我阿媽都覺得離譜到以為係馬明幻想

阿day你戇鳩架唔駛明

馬明黑化

其實係咪守門員SET返比馬明

咁都捉唔到。

呀day聽唔明
其實係驚班c9聽唔明

多得牙day on9爆料姐

仲有 人橋
學過催眠其實好易就得
不過可以呃到好多無知婦儒 [

冇左DR WONG智力急降
大街大巷殺人

Ho ball

On9 day 聽唔明=解釋俾啲師奶聽

我阿媽都係咁

Day 食屎啦

笑撚左

太on9 人山人海親自出手， 又黎智商下降

黑化

呀day真係好蠢

你地冇人信
宜家就打人

馬明做咩都係錯 好慘

之前你地又唔信佢

咁快12

利咩用 係你咁撚蠢自爆

Day好on9

底死啦呀day

點解到呢一步都冇人信馬明

Day唔係天才黎㗎咩

我都係咁

係呀day on9

會唔會死

海澄突然智力下降

怪馬明做乜尻

比人推去死

我覺得馬明又啱喎
個個都唔信佢可以用咩方法

馬明好ball

阿day你自己on9姐咩都爆比人知

我都諗住係

臨結局 又暴走

瑞士刀殺人事件簿

爛尾？咁殺人？

邊個話爛尾 又炒車

Day 如果佢唔蠢點會有人落搭

好撚仆街
見到佢殺人都唔幫手
仲有，阿Day你嘈乜9
你都係幫兇呀！屌你老母

馬明成魔

爛尾

Jm9有廣告

馬明都未怪你地班蠢隊友賣賣賣

海澄byebye big boss出手了

成推人比個兇手走

林文龍好似Tom Hardy啊

agger

最豬兜

仲話警察 蠢撚過隻豬

咪係

Agger
一個人對付可以點

結局馬明係贏咗 但輸晒身邊人

與白痴
一線之差

屌你最尾兩集都痴撚線
出口術, 玩暗示變到出手殺人

啲護主撚好on9
見到靚女就起勢保護人地
覺得係無辜

我都係

咁樣都證明唔到佢係殺zoe㗎

馬明自爆好on9 學下dr wong咁醒啦

屌你老母啊day真係好撚煩膠
屌你

海澄本身係想點走？

啲廣告多撚到

究竟曹永廉會唔會放棄佢呢？

咪就係

但啱啱兩次殺人嘅方法已經預感呢套野好大機會爛尾

今鋪我撐馬明

曹永廉執手尾隊冧埋個妹就好睇喇

咁都死唔去

咁都唔爛， 冇lala 當街當巷殺人

仲有三節 正路Dr Wong唔會有痛腳啦

如果馬明唔係到達哥都一樣畀人隊

WIN蛇應該都係一時間上晒頭
之後就冷靜返

呀day又諗下自己爆左幾多料累死幾多人
你醒少少,馬明唔洗咁啦

無錯 仲怪佢 成班on9仔

大街大巷殺人 痴孖筋

咁請問要點先唔叫爛尾

係豪華殺人不如去旺百裸跑算啦

你睇啲群眾咁戇鳩就知點走
殺人兇手無人敢攔住佢

自icy走的那個晚上

捉左馬明入青山

如果佢汪海澄唔係兇手根本會冇事

馬明又冇錯
就算係set局佢兩個邊會信 尤其係傻西day

馬明一早講左，係豬隊友唔信

到時講完出黎又比人鬧

如果馬明唔係到呀 捉到汪海澄咩

好撚炆

揚到咁，拍晒片放上網，仲走得去邊
而且唔係馬明責任啦

有就爛

睇到想打爆部電視

無撚錯，最on9個個就係佢

但個個都行埋去拍片 on99

有冇爛成咁呀
汪海澄咁叻會大街大巷殺人

之前又做到佢咁聰明
依家突然走去當街殺人？
有冇咁on9呀
其實佢咁講咩可以突破界限，一聽就知on9啫

無哂人比佢用咋

如果佢睇番成個流程
佢爆左幾多次料
有幾多次護錯人，又唔做馬明
我諗佢自隊都似

趕埋尾要on9返先完到

咪諗住完事後 悄悄消失人群中囉

係咪呼應返以暴易暴
睇黎Doctor wong會搞掂汪海澄
嫌佢唔夠優質

就係知佢on9乜都爆
自己害死自己個妹

唔知汪海澄會點呢

Win sir屌馬明都算
Day自己不斷放料俾海澄真係無資格屌人

女神面前，IQ150都會變15

馬明講到果晚就會睇到真兇，
臨急臨忙搵唔到人幫佢郁手，
咁逼到海澄親自出手都唔算太爛尾既

佢完全覺得自己無錯先好野
乜都撞曬比馬明
馬明一早講左海澄係仆街佢又唔撚信
On99

馬明其實錯唔晒
起碼都幫Moon記返少少，都唔係完全呃人

屌，係喎
啲人係拎手機出黎影先
編劇捉晒香港人心理

狗急跳牆，時間太緊逼

佢自摑都唔掂

幾時打三字經大佬

馬明好似連登仔報復社會
你地唔信我呀嘛 咁就唔撚好怪我

唔係佢地賣 跟本就唔會有事
係條on9仔乜柒都同海澄講

全劇最黑人憎一定係垃圾day

你見到有人渣把住刀重唔縮呀

我信催眠嘅威力

由套野開播以嚟，就好想打柒呀Day

本身諗住暗殺完靜雞雞走人，點知會中馬明伏

對上一次同兄弟/兄妹鬥智鬥力既已經係秀才愛上兵麥包加曾偉權

結局：馬明終於發完個夢，所有野都係ff出黎

Sorry 無追開 想問Icy 係咪俾汪海澄殺左？

明明完美犯罪 而家笑到

如果咁輕鬆可以殺人走甩
銅鑼灣旺角應該日日死人

咁搞法Dr wong應該會棄妹

Zoie同唐思都正過高寧好多

又扑埋先殺

黑化馬明好癲
利申由一開就覺得day 好煩

Day 唔爆個妹咪冇事
但咩唔屌自己

跟住守門員就會話汪海澄最後都係做唔到優質嘅人
浪費咗佢十幾年心血
都係要由BB開始培育

三字經先係大boss

on9 day唔賣muji 馬明個計劃都唔會成功

無佢大佬獻計 又成日痴住on9 day
今次仲唔比馬明一獲翹起

不過馬明扮唔知咪得
無人賴到佢

傷完人俾花生友影哂相都仲可以全身而退 咩劇情？

最後一幕，馬明係病房訓醒ma大眼又過一日

香港已先後跟18個國家簽訂引渡協議，包括澳洲、加拿大、新西蘭、英國、美國、菲律賓、印度、荷蘭、新加坡、印度尼西亞和馬來西亞、斯里蘭卡、葡萄牙、韓國、愛爾蘭、德國、南非和芬蘭。

Zoe去左峇里一樣大鑊

原來呢part都咁寫實

唔怪汪海澄怪馬明

有把刀

馬明未沖過去
啲人都見啊moom訓低左 啦

入嚟

做完新聞未

我諗係得番半日時間，最後狗急跳牆

終於1on1

殺都唔會咁殺啦下話
約佢飲杯咖啡落毒都仲合理d

踩上門

咪係囉呀day根本成套戲係到阻住晒

叻計數同專業嘢

人情世故/陰謀0分

我啱啱都係咁講
原來有人都係咁諗

守門員：歡迎你加入我地優質人類俱樂部

毒酒

最後，其實馬明因為靚湯死左之後有精神病啲野係 佢一路幻想出黎

dr wong引馬明捉佢細妹

咁佢趕住要係今晚前殺阿moon，身邊又冇曬兵冇人幫，趁人多場合混亂，自己出手

Agger

杯野係咪又落迷藥

快d錄佢音

原來兩個都係痴線佬

係咪殺埋

我真係恭喜你呀！

培養馬明

有無人覺得馬明甩帽除口罩果兩下好正

welcome to the club

welcome to 愛滋 club

唔通要變游三水

係佢角度 佢唔出手
Moon 夜晚就會接受催眠 認到自己

有

屌

Welcome to the club

咁都發現boss

dr wing想佢細妹消失

精神有問題

係訓低左但係個時冇人發現海澄（好似係）

唔信催眠嘅人可以入嚟睇

一直諗緊馬明千萬唔好飲

病態既堅持

計中計.計中計.計中計.計中計.計中計

等咗呢幕好耐成鳩日牙day阻住晒

Hoiching 就死

馬明係醒ge就趁呢段時間錄音啦

+1

唔係 但間接

Mandy:點解你唔係好人

唔通馬明錄音？

啱啱有一下幾似 DiCaprio

呢part對質其實馬明用錄音app就贏咗9條街啦

漢尼拔咁

wing sir破窗入黎拉人

守門員演到某種變態出黎

馬明話自己正常人

呢套野有驚喜

入club

盲點

屌如果最後係錄音就on9

好驚

語音偽術

頂

可唔可以飛

馬明一次狠過一次又係事實

說馬明入會

真。爛尾

可能裝左cam

唔似囉
仲有成半粒鐘

自爆完錄低左 完

突然覺得守門員好戲

共濟會

馬明都走火入魔啦

呢個情境好正

最後馬明都成魔就正喇

對係呢啲痴線佬係要咁
起碼佢係正義果邊

都冇人信 好難唔升級

Mandy係出面聽到哂

一個知道自己痴線既痴線佬vs一個堅持自己係正常人既痴線佬

呢度1ON1 好正

守門員D表情好正

口遁對決

陰功 呢場戲守門員都屌打馬明

你都有反社會人格啊

痴撚線 講完每一句都笑

守門員 好勁

守門員係優質人類邪教教主

三字經暫時未自爆

笑看世界咁

一陣又要做楊秀惠崩潰

點解成日讀alan做al卵

搵到同類

Dr Wong

三字經又講得幾啱

粵語辯論比賽

我聽到
我冇撚過

呢下馬明真係輸晒

其實守門員係咪鐘意馬明
係咁強調同馬明係同一類人

馬明要輸了

agger 打鳩佢算蚊啦

完全說佢入會

以為打佢
掉杯

真係棄妹

Hehe結局

馬國明快d搞好皮膚啦

枝枝

好多讀心理都有

守門員同馬明聯手咪贏晒

想拉佢入club

癡線，三字經可以講到係馬明錯

一個心理醫生有心理病，佢知唔知自己有病？

馬明衝動殺人坐監end

啱阿屌

痴線 兩條死癲佬迫死左一村人就係為左證明對方係痴線的

完全符合

小學雞鬥做反社會人格

其實所有野都係達哥幻想出黎

守門員講一講 原來我都有反社會人格

好撚冷血

唔錄音 都唔好比瘦胃係門口聽到曬

不

結局：馬明入左會

咁就完咗

唔小心掟中守門員就好笑

兩個都痴撚線

如果馬明拎埋錄音器上去office度 係咪會秒速大結局？

冇錄音

仲見?我買三字經比妹插死

佢冇認指使zoe

其實所有野都假 幻覺黎

Mandy
佢係咪全劇最命苦既女人

楊秀會唔會睇佢電話有番d獻

六成機會

咁佢會死

個電話會比mandy見到

波台對CC台

海澄搵阿哥求助 然後殺埋佢

我買角色調轉

三成熟mandy

拗完架啦？

Mandy做卧底

好在冇錄音
否則又係膠結局

咁個突破點應該係mandy

錄音真係得？Dr wong好似無真正殺過人

估唔到dr Wong 一直都比個trap馬明

就痴線

梁瓜皮插馬明.gif

Ending套戲冇左filter 夢一場

馬明嗌交都輸

好正！Dr. Wong

唔係 但都算間接再間接比海澄殺死

估中左

欣賞佢，覺得搵到同類人

比人殺

Mandy is dying

得返半個鐘 仲可以點打大boss

又死件

Mandy

Mandyrip

點解馬明唔直接殺死守門員?

佢要創造只有新人類嘅世界

屌 比喻得好貼切

又死一件 rip

其實成件事由五年前開始係馬明set嘅局
去證明自己係最叻嘅人

電話

大獲了

咁樣比人踢爆咁膠

Byebye Mandy

仆街secret phone點會唔較靜音呀

係

只係dr wong拎番渣沙 講到佢控制住個大局姐

點樣間接？ 好複雜

on9唔較靜音

點會set響機

睇電話

哇
Mandy都冇啦

知道秘密既人都要死

Dr. Wong點會做事咁唔小心

一屍兩命

無端端又偷睇
老土到

byebye mandy?

一個知道自己痴線既痴線佬(JOKER) vs 一個堅持自己係正常人既痴線佬(BATMAN)

真係三成熟mandy

終於有d貢獻

Mandy都要死

咪係囉

特登比佢睇

奇拿

馬國明或者成為最大贏家

唔較震機

Bye Mandy

Mandy要死喇

覺！有冇人cap低左

想老屈佢 用返啊day個招

馬明做呢d 認真角色好過做d on9角色好多

死亡筆記

Filter之謎

無線劇情永遠都有偷聽同偷睇

笑撚死我

會點埋靚湯條線

搵馬明告發

MANDY D戲仲衰過達哥

咪亂講，batman一路都係最正常

真係想佢阿妹死

特登嫁，想佢個妹比人拉

做乜又話守門員好錫海澄嘅？
唔係想劃清界線咩？

仲有靚湯個到
夠唔夠時間架

神探bill基

魯魯修係唔係都係反社會人格???

有d似dark knight個joker
只有擺低哂所有底線既痴線佬先至係人上人

仲有半個鐘體諒下
夠鐘大暴走

馬明到而家都未撞車 睇黎仲有好多野講

跌落海？

馬明表情似想利用埋mandy

好彩識搵馬明

唔係俾人殺埋

屌on9 1on1

單對單

而家海澄完全癲

用佢打返Dr. Wong

搵海澄對返守門員

突登比mandy睇到 高招

撞咗啦

夾埋捉埋佢阿哥

馬明想搞到兄妹相殘

可能mandy都有反社會人格障礙症

得噃半個鐘點玩

得返半個鐘炸啵

說服阿妹打大佬

細妹打大腦
馬明痴線除牌

我講緊nolan套dark knight，不過好似漫畫入面，joker都成日話batman係痴線佬

點解個個都可以碼頭等著草

啲音樂

利用埋海澄害返阿哥轉頭

汪海cheng

馬明海澄聯手對付守門員

利用個妹反阿哥

會唔會叫海澄隊佢阿哥出黎

咬返大佬轉頭

馬明

頭先花曼上身

其實現實中有反社會人格障礙嘅人真係可以好痴線

鄧佩儀個廣告好嘔心

但佢真係好撚正

個個都有

可能唔止半個鍾 會加時

呢個角色好正

有可能係dr wong 想搵馬明收自己妹皮
如果係就經典

咁樣馬明同海澄就變左同謀 同流合污 對付表面清白既守門員

馬明，塊爛到咁都唔睇jackeline

到而家仲未講icy比邊個撞死

得半粒鐘點收尾

唔一定 好多老闆都係

因為啊妹已經無用啦

但都係得一次fred b

To

Day先係大boss

我覺得好返好多啦喔

見到佢就炆

你估live咩

如果最後三字經贏就神劇

草草收場 十分鍾都得

守門員：你個腦係咪裝屎架！

其實去到尾段阿day呢個角色仲有咩作用

已經分唔到 到底係特登比mandy 睇定真係唔小心

點樣駁番第一集嗰個一年後

報警既話錄音好似唔算有力證據，鋤唔死守門員

唔係死者家屬咩

On9仔最無憂無慮

其實點解叫守門員?

岩岩mandy講完話寧願睇唔到個msg果下，音樂又係登登聲，鏡頭影向馬明

如果差館係碼頭有返間 應該年中拉唔少犯

Sad buyt true

同win sir幸福快樂生活落去

其實守門員係真心欣賞馬明 覺得呢個世界得佢同佢同一樣咁優秀

殺既價值都無

Last time

張力

係 計中計中計中計

仲有半個鐘 cut埋廣告
得20分鐘 將就下啦
唔將d角色智力下調
點大結局

用day既戅鳩突顯其他人聰明

屌真係錄咗

守門員喺頭先對話無講到自己殺人同教唆殺人，好似係

屌 真係錄音

錄音

真係有錄音

屌，真係有

真係錄音了

真係錄音

原來有錄音

錄左音 連登仔快屌

Tvb真係唔撚變

Dllm

勁

真係錄音

馬明想睇人兄妹互隊

爛

馬明想海澄自殺

成支放低

放低就走

利用啊妹

盲點都無埋

屈機

錄音咁無聊既橋

最後唔係自殺咁on9掛

屌真係錄音

智力又下降咩都要講哂出黎

用錄音令海澄變節 高招

算啦
呢套算係咁

大技:錄音

馬明好型棍

想佢地狗咬狗骨

反間計

離間，呢下估唔倒

用海澄殺守門員

錄音係畀阿妹，唔畀警方

超型

無進步空間

留名睇一野掉左落海

王君兄eq急遽下降

佢想呀妹隊翻痴線佬

而家用來做離間計仲好

反咬守門員

救命真係錄音

this is tvb

海澄因愛成恨，返去做低啊哥

條友係咪on9

哇屌花曼既身手

我以為佢會搶佢把刀隊條友

支持馬明

佢呀哥真係想殺左佢

笑死 預言家

南亞仔

佢真係好撚fit

花曼

兄妹互隊而死

狗咬狗

換片

成班都痴線

冷靜馬明好charm

內哄

一齊死啦rip

殺埋

好撚煩 搵人做低守門員plz

三字經死硬

海澄去佢阿哥度用多一個鐘係關鍵

佢想殺佢 真係癲撚左

你罰我啦

罰我

佢阿哥預計到馬明錄音

海澄rip

我都想罰佢

身材正

果一個鐘

拎攪拌機出黎毆瓜佢

殺手對殺手

正呀 將所有能力都變成可以量度既指標
親人都無情講
汰弱留強

唔知點罰佢

跑去 差唔多啦

喊住水汪汪嘅眼講
你罰我 我心甘情願

水菜麗

Sad

海澄既弱點係對佢阿哥既感情，佢阿哥對阿妹都冇感情

攬住一齊死啦

會唔會太聰明啊王博士

再錄音點算

唔係hack到海澄自殺下話

馬明會唔會死

個啊哥真係痴撚線

其實三字經好煩膠 由一開始大Boss feel變成煩膠 殺成咁真係冇人知咩?

你唔殺 我殺你

汪海澄都未顛晒

三字經??

隊佢啦

食花生

又要坐底

死了

好冷靜

可能根本海澄冇反社會人格 有嘅只係佢哥

冷靜到咁

多過一個鐘姐係點

殺左守門員咪end

尋晚有巴打話Dr. wong成日搵櫈坐
又黎啦

海澄輸左啦，輸左係啊哥嘅感情

攬炒啦

汪海澄好陰公

屌你老母火影忍者黎既..

又優秀既人

好撚癲

茄汁

好高質

三字經

痴線

含撚？

仲以為殺到

笑到痴線

痴撚線
海澄真係唔夠啊哥黎

痴撚線劇

其實套野幾好

又除衫喇

都係控制

我都覺有可能 俾佢阿哥培養到有

呢幕戲正到

優秀嘅人係要蹺腳

守門員

宇智波鼬黎既仆你個街

CLS

佢有插CAT架喎

殺阿哥就係優秀既人 on9

曹永廉個樣

痴撚線仲客觀分析

屌笑撚左

好似sm關係 主人同狗

水菜麗

又最後一晚啦

痴撚線仲話爛尾

感情太深都係錯

真係唔出奇
同zoe 一樣

唔多唔少我都有d責任

Cls
心理學家OP

守門員可以將一個正常人教到反社會人格

曹永廉真係好變態

其實無論邊個隊邊個 佢兩個都輸左啦
一個比個妹累事
一個衰衝動

曹永廉好癲啊

王君馨戰鬥力係零

守門員，好痴線

咁又企番係三字經哥邊

套戲D bgm 幾夾套戲

又收兵

係我

叫佢自首

又說服佢自殺

海澄喊到好小朋友

咁都話爛尾

轉頭殺佢？

好痴線

海澄智商急降

韋家雄舊路？

變左弱智妹

完全控制左個妹

屌你曹永廉邪教咁

睇到扯扯地

馴獸師

另一個盧建強

咪又係死路一條

痴線 又說服到

比司機殺

死撚硬

架的士有古怪

唔通馬明撞死佢地?

做咩連講野都lur脷

佢對呀哥用情太深姐
太信呀哥

倒頭來汪海澄又係比阿哥控制緊

第二季 入去收兵

希望海澄 唔自首啦

又起歌 sad 到

催眠都唔駛就洗左人個腦

叫去警署個下好好笑

兵同將軍狂loop

炸死

已經唔係口術啦 幻術黎喎大佬

有車都唔車呀妹

爆炸

點解唔自己車佢去

阿哥架車

哇 架車有問題

d冷氣

搞到好似男女朋友分手咁

屌 海澄個樣

會撞車？

冷氣做左手腳？

佢去自殺啦應該

準備自殺

爆車

架車做左手腳

一定有野

反cup wor

好似突然變咗套愛情片

海澄個樣

守門員個笑容

重有3個字,會點收尾

牙fat隻歌

巴打

個笑容有啲樣

海澄係車做左手腳

花曼先係BOSS

Wow

終極boss

又想點

佢又錄左音？

阿妹終於贏左阿哥

哇，好恐怖

拎段錄音拉阿哥

攬炒啦海澄！

神劇啊

局中局中局中局

勁過阿哥

屌你
計中計中計中計中計中計中

殺佢呀哥

架車放d氣出黎好似有d野

終極

殺左佢呀哥

笑死

佢又搞佢架車

攬炒

神劇

反cup
馬明大獲全勝

神劇呀屌

係咪郭晉安音樂黎

海澄

馬明贏撚哂

海澄先係boss

wtf

原來阿妹贏

海澄有哂時間証人

哇 呢下真係

阿妹勁定阿哥勁

連自首都咁有霸氣

讀書會唔知有事
仲唔停車

計中計.計中.計

最後贏家海澄

馬明大獲全勝啦呢獲

屌好型

講到咁優秀 頭暈都唔識即刻落車

反cup

哇 屌
真係估佢唔到

識玩

好撚寒

屌 頭先仲咁多人講爛尾

屌 海澄

一個鐘

毒氣

型撚到

郭晉安呀！！！

霸氣，套戲最好演技係佢

學以致用

馬明高手

今次可以加埋花曼入TVB奸人監躉大聯盟

殺完又真係去自首

計中計點計中計點計中計點計中計

好變態

自首得太兒戲

點解最後自首

In海澄we trust

馬明反控殺人犯

馬明反cup

冇爛尾喎我覺
好正

王君馨好正

痴線好癲

計中計中計中計中計中計中計中計

馬明先係大boss

冇爛尾

仆街

估佢唔到 忍唔住拍手掌

佢呀哥以為控制哂佢

點解個呀妹唔直送插死佢？

仲有3個字n角戀

屌 咪撚再提優秀呢兩個字 好撚煩

係喎

其他海澄先係最優秀既人

屌 睇返先覺守門員無講錯 馬明先係最恐怖

馬明不知幾享受利用人地互相殘殺

哇屌

首BGM幾好聽 有冇LINK

女版唐立言

照計宇門員用過呢招
無理由唔知
揸揸下車暈暈地都醒水啦

馬明大獲全識

一野炸死都話
中一氧死真係笑話

條優秀的人竟然係咁樣死咗

監獄大聯盟又添猛將

似乎冇爛尾 好難得

tvb監獄又多個重犯

嘩屌 最後十五分鐘直路
海澄入去坐都可以做大佬

馬明 goal !

冇後悔唔温書都睇 近年黎最好結局

最佳劇集

海澄個角色正好多

計中計點計中計

啊套劇真係癡撚線

仲要用番殺佢老豆嘅方法殺佢呀哥

mandy個仔啊

海澄你冇令你啊哥失望啊！

仲以為佢會輸比曹永廉

阿妹勁到

認傷左呀moon得啦 其他都無證據

可能覺得咁樣唔夠優秀

哇屌你

有我在 無意外

呀妹成功做左最優秀既人

汪海澄good job

頭先話爛尾果d抄車啦

神劇
馬明視帝代表作

續集會唔會係馬明做big boss

屌 自首都咁撚有霸氣

點解唔著草

呀哥咁都計唔到 咁其實佢有幾優秀

醒既人會太有自信，高估左自己

另一片天

tvb歷年最好既劇？

冇爛尾 反高潮

一刀殺左佢唔夠用腦殺人過癮掛
hitman都唔會無雙咁殺人啦

呢下真係唔明
唔直接捅死佢而係搞9架車
我諗馬明都計唔到汪海澄咁撚高章

好多唔make sense 喎

點解可以開到車頭Kum

有冇人同我一樣睇到心跳加速

重要個個都係計王

好撚想睇tvb班監犯聯盟一齊拍套劇

證明你真係唔係優秀既人類

花曼好型

估唔到曹永廉會噉死……

仲有10幾分鐘有咩做

套迷就前面好後面衰
呢套就掉轉

做乜鳩 咁撚醒點會俾人伏到要自首

估不到

因為迫佢上車

海澄係office扮殺唔到阿哥
Dr. wong就係因為相信佢感情太深先中計
好癲

正皮番先

其實咁樣擺到明殺人.. 真係幾優秀既人都走唔甩

以為佢去炸差館

汪海澄都可以拎獎啦

其實佢真係反社會人格
控制左海澄隊Dr wong

結局: 馬明同海澄講我愛你 然後海澄獄中自殺

等呀哥放低警覺 自己力都唔洗出

Mandy個仔就係第二集

優秀到估唔到

就係要佢知道呀哥估錯左呀

我都以為係

真女主角黎

小妞女

馬明先係big boss

阿哥車埋海晴起碼可能攬炒

都冇用啦d氣體有毒既話

一定好撚復雜
無限計中計

係咪可以講返icy單野

痴線 兩個鍾都已經咁

有無監犯名單

汪海澄又有獎拎

呀旺
海晴
大塊田
三個一齊出黎挑機

編劇好勁

一冷靜返汪海澄即時op

結局會打邊爐

因為佢以前用同一招殺佢老豆，但以前係佢阿哥幫，而家回敬佢

呢個真心勁
咁優秀守門員頭暈都唔識落車

佢沉醉係勝利之中

汪海澄

你唔覺得咁樣好正嘅咩
守門員用呢一招殺死王君馨老豆
王君馨咪用呢招殺返守門員囉

依家咁好睇好多

馬明操控哂成件事

mandy個仔係續集主角

要等幾多年先等到佢大個

處女馨點解識搞部車有毒氣出?

MUJI 邊撚到係女主角呀

透爐bbq

Mandy...

有冇人有 我記得安仔有兩個角色

編劇好撚癲 係咪都有啲反社會

編劇 蔡婷婷、冼少玲、周曉紅、文健輝、
楊雪兒、鄭子濤、何珮中

咁就死左

有冇機會做到視后

呢套真係神劇

死得好on9
幾優秀都比cctvb 減智力

馬明奸笑都黎唔切
有得食楊秀惠

親密既人 中出

守門做咗一次

反社會人格既人真係咁冷血？

一齊上的士咪唔會中伏…係都要揸自己車

妹=哥
一個太衝動
一個太自信
冇完美既人